連自己裝備keep唔好 仲話人搶你槍

真係好笑
黑警又屈人
輸打贏要

34

敏敏

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

仲話槍等如第二生命